AMC !!AMC!!

大家覺得AMC最盡上到幾多？🙏🏻